香港有無公司做開海運德國汽車零件

想從德國入批零件，但算大件同重，空運唔平，而且唔急住要，所以海運就得

Pm 傾下？ wiyim

有做開
Tg: waionyip0122